【突發】中銀出香港航空VISA卡

笑死唔笑死
兩間都自身難保

巴打岩岩放完監出嚟？

巴打衰咩入冊